[PS4]Persona女神異聞錄5 The Royal討論區[日]

日版10月31日中文版下年2月20日
因為隻Game遊戲時程都幾長下 , 又唔係個個會射波全職打機 所以頭一兩個禮拜有大劇透嘅地方唔該盡量+ 4個member防劇透

Persona系列簡介:
每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

Q : P5 同P5R 有咩分別?
A : P5R係P5嘅加強版 系統上會增加更多內容 而且故事發展上會有一定程度嘅唔同 , 充實冬季學期日常 當平行世界就得

Q : 洗唔洗玩過P5之後再玩呢隻?
A : 唔洗玩過P5都可以接觸P5R 但玩過P5嘅玩家會對基本故事有所了解 從而更能體驗P5R嘅不同故事發展

[P5R]怪盜LIFE新要素 :
[P5R]日常LIFE新要素 :

P5R PV整合:

想了解更多P5 原版請到呢個Post :

主角群介紹
主角[Joker] CV : 福山潤
漫畫版名字 : 来栖 暁(くるす あきら)
動畫版名字 : 雨宮 蓮(あまみや れん)
諗唔到改咩名可以參考以上兩個

P5R 新增角色
芳澤 かすみ[???] CV : 雨宮天

後宮團成員
坂本 竜司[Skull] CV : 宮野真守

高巻 杏[Panther] CV : 水樹奈奈

喜多川 祐介[Fox] CV : 杉田智和

新島 真[Queen] CV : 佐藤利奈

佐倉 双葉[Navi] CV : 悠木碧

奥村 春[Noir] CV : 戸松遙

吉祥物
モルガナ[Mona] CV : 大谷育江

人氣角色
明智 吾郎[Crow] CV : 保志總一朗

近日 joker的房間

今次一腳踏十船

10月30 6點鐘售前生放送

等中文 諗緊追唔追po
好驚劇透

買住日文版頂癮先，2月買埋繁中同無雙
屌究竟有無得新島姊妹丼呀

火星公主個勢真係似永劫

等中文照留名

PS4《女神異聞錄5 皇家版》製作人接受電擊PS採訪，以下為部分要點：

·明智的COOP改成任意進行是希望更深入地去描寫這個角色，希望能讓玩家們知道他各種各樣的一面，雖然他人氣很高但並不是所有人都喜歡他，或許通過P5R能 讓大家對他的印像有些改變。

·雖然加入了很多新要素，但整體遊玩時間比P5僅多一點。 主要是因為讀取變快、戰鬥花費時間更短、原本的殿堂攻略所花時間減少等。

·龍司的那個COOP技能瞬殺被修改是根據用戶的意見和開發團隊交換意見後的決定。

希望頭幾日唔會中到劇透 射波失敗

明智呢個連環殺人犯 恐怖分子
都人氣角色
靚仔真係大哂

瞬殺改左做d咩

改咗會跌嘢

瞬殺真係好唔方便

公開左塔羅牌啦 LA.FOI

等中文版先玩 希望唔好被劇透

四個月避唔到

唔知會唔會出3加埋芳澤

中文版推出前 唔會再上呢個post

如果有埋真島家姐

唔知會唔會有偷跑,訂咗數位版

一齊幾個月後先再入黎

訂左中文版但又想早d玩不過唔太識睇日文

應該有，無印版都係早一日出

屌 斬草game黎既

R同S喎
兩隻唔同

係wor 睇錯

腐女市場太勁

玩過P5係咪唔洗玩呢隻 劇情係全新定只係改少少野?

照番p4既經驗直頭兩隻game黎有新結局同多兩三成新劇情

lm睇劇透

玩完P4G會發現P4根本未完成件事

不過P5本身好似完整啲, 我估都係

呢個問題明明中段嘅時候有提出過
點知結尾又變返王道結局

等中文版

P5明明同P4一樣留左好多白
P5 仲要留白得極明顯

唔知有無偷跑呢

唔知有冇限定版日網俾人搶哂

日網？

吉祥寺地圖

日水普通580蚊
灣仔188

有冇大圖

葵廣548
老細入左30隻話唔會返貨

正日攻略嚟 冇咁快

觀望下先算, 日版應該好快有二手

等聽晚12點解禁 偷跑嗰啲記得劇透+4格member

ok

應該係amazon?我都想要限定版

amazon實冇偷跑
訂左老鼠仔限定版 見今日偷跑
忍唔住屌住普版先

唔mind遲但係amazon 9月已經無貨

等中文限定

記得9月頭仲有貨 只差一點點
呢幾日搏下有冇現貨囉

平幾廿蚊

屌忍唔住買左普日，有冇日交字典推介黎查住睇劇情同學日文

有冇網上日文字典推介

加咁多新野啲溝女時間表亂晒成日諗住爆coop享受唔到自由自在嘅高中生活
然後啲面具又要再刷再養人生已完

Google

唔要google

Google最好.....

等日限送到香港，希望8號前玩到

日文唔係全部睇得明 但係中文又要下年二月 好難揀

Why not both, 我都訂左中限有愛所以買日文版先咪當學下日文

有偷跑？

日亞dhl 星期六都到喇

偷跑？

係啦,今日偷跑咗我今晚DL完都要等聽晚12點先開得波

有j

學語言係有陣痛期架啦, 你一日驚唔玩日文被, 一日都突破唔到

btw日文版既特典DLC係咪得日限先有普通日文版就乜都無？

上星期見amazon 都仲有

佢呢到好出名既偽娘cos

你去仆街死啦美利堅帝國

日水都偷到兩日

已經諗緊走堂去買

訂咗數位 走唔甩 諗住偷1日可以接受 偷兩日個心就郁郁下

宜家唔係未down 就可以退架咩？

down咗啦 29凌晨開放

慘

安慰緊自己首日有patch down

有冇直播睇

hotline訂左限定到貨都唔通知差啲想買住隻普版頂住先

Thx

繼承save有啲咩
之前係玩中文版所以無得繼承

已經有1.01 patch

不過都眼訓，save到就瞓

之前係日亞買野通常都係apex
係有次買顯示卡先用dhl送

幾個全回藥同5萬蚊

夠一日搞掂鴨志田條仆街啦

忍多忍今晚玩算
無謂買多隻

驚出到去賣哂
同埋過幾日會唔會平啲？

我預購左DL 版
唔理了

應該會正常返嘅

人係日本
所以基本上點都要等到聽日先有得玩
實際上佢送到貨黎人唔係屋到既話
可能又要等多一日叫佢送黎先玩到

拎到嘅野係咪同Save進度無關係架？
係就搵個FD借碟開save拎特典

之前訂果陣用左平果個運，尋日想轉返dhl已經唔俾我轉

有冇限制話去到邊度就無得live?

好耐冇追post
想問訂日版同中文版係咪都有相同特典
如果一樣既我等中文版

日版開左訂？

諗住今晚收工去買日版
有無人知觀塘/九龍灣咩價位？

唔該師兄

灣仔有冇偷跑

正常大約幾多到
等多幾日算

我諗官方價對7 左右

第一次上堂已經唔同左問題

依家已經平過7算

係,官方定價係港紙連稅700到

原來呢隻正價都要9000yen

凝住係5千幾円

新會然留名

係我跟舊攻略答錯左

9000幾amazon特價都7900

未到10000 唔算貴啦 好似係

中文要下年

有無新主題買

靚仔大晒

重有7粒鐘就可以開打

咁啱好似見到有人啱啱買咗日限現貨

生放送開始

仲等緊日本發貨

有冇人係4字頭買到的 行勻曬都係5XX 好貴

無可能啦定價貴

訂價已經係炒價利申係黃店訂左當支持

一乘返原本YEN定價，5字頭都即買

對台主嚟講根本唔關yen定價事1 pack 咁撚平都要諗咁多

呢啲位唔慳邊有咁多錢課金

Fami個封面

所以忍唔住買電擊算

岩岩收到黃店通知, sega cut單, 退返訂比我

巴打想問下買電擊本野係咪送p5r既ps4主題？

電撃PlayStation 2019年12月号増刊 ペルソナマガジン #2019 ROYAL

呢本先係

Thanks

電話壁紙

想問下今晚係跟日本時間12點 即係香港11點開驚
定係香港時間12點開？

11

唔該巴打 等我全裸待機先

其實你DL完預購Game佢下面有倒計時

中文版save有冇得繼落日文版度

nope

唔知有無記錯 好似仲有隻無雙既P5都係2月20日出?
點玩得哂啊大佬

係後日談之餘售價同呢隻一樣 暗榮fatfat

今次子彈會無限reload
可以當突突突game玩

開波了

啲題目陰撚到..如果冇睇問題就咁搵返P5答案就出事 第3條尼祿差啲手快快俾佢陰到

文字遊戲第一題唔係新學期咩

明顯有心設計過啲問題
so far打完鴨志田，睇得出好有心，有驚喜

慢慢啦點都要打二週白金

我個save係ps3

存檔特典究竟係咩

有無邊本有攻略

開返部PS3 UP個SAVE上PS+就引到

要俾錢?

宜家仲有人打PS唔買PS+

Carousell已經有人放日限$1400

日馬限定 8號先到

出中文先玩

玩開單機rpg
一次都無買過 好似係

仲有幾多秒先到2月20號

翻工remote play 玩

二週就梗架喇，P5都打咗200幾個鐘先白金
另外發現好似去完異世界返黎可以做簡單嘢，只要唔出街果啲都可以，變相可以睇多啲書/整道具

係,今次好多野都方便咗打第一個殿堂唔太再有缺SP呢個問題 多咗回SP手段

所以好多行動既比既能力都少左

未到10算

原版DLC 每個賣10円

188賣哂信和有冇

因為今次有新dlc用有伊邪那岐大神就唔會用返伊邪那岐

等同白送 唔用都收藏下

信和地庫有 569

有冇人講下個畫面有冇改善 無印版用ps4pro玩4k啲狗牙一撻撻

有主題賣
11月7

啱啱又見到網上有間嘢話有貨但係落訂果陣唔夠快應該俾人攞到

590學日文

啱啱入手

留名等大佬劇透

點拎多d sp道具？我見係打劫怪個陣會有同vending machine會賣
Btw我玩normal係鴨志田個palace到岩岩好搵到個寶藏個陣Joker已經無哂sp其他人就有小小

DLC有11枝SP水,我都係啱啱見有巴打提DLC先上去望望
回SP可以搵頭骨 整coffee 傾計用全體道具回

開頭劇情係咪大同小異？

其實可唔可以加BL劇情 想雨宮蓮同坂本龍司兄弟hehe情

港ser AC係咪冇得買

你申請返個日本ac 係日本PS store買完就得

用咗港AC開GAME
不過DLC好似係主機共通？

係 日AC買DLC 只要你幫個日AC Set做常用主機就得

SSP有限定版

幾錢？

1498
我出左旺角睇

剩係結束戰鬥會回子彈都易打左好多

動畫版sp幫到你

信和2f 1280

日馬特連運先¥14400

宜家日本便利店有得買？？

首新歌Take over 做新戰鬥曲幾正
伊邪那岐大神=開cheat 咁 睇嚟要封印佢到二周目

升到差唔多lv先call啲dlc persona出黎算

我見到my palace入面有兩個award，一個係媾晒所有女，一個係守身如玉唔媾女
睇怕今次要打三周目

有冇巴打知信和有冇貨
要聽日先有時間出去買

好想睇劇透 快d透我

屌原來咁平
早知唔單買Game咁on9

日版PSN係咪要日本信用卡先買到

點數卡/paypal

問一樣低能野
係咪要日本信用卡先可以碌日服？

原來上面都有人問左，SOR

PayPal 都要日本信用卡先得
用香港信用卡係咁彈error

即係得返點卡啦

收齊骷髏頭拎嗰啲裝好OP重要可以升級

呀馬爽主題真係好那靚bgm仲要係 i believe

已接受你的下標。
【限定版新品未開封】ペルソナ5 ザ・ロイヤル ストレートフラッシュ・エディション【限定テーマ付】PS4 P5R Persona

有無人未買驚 想平收隻普通版

PSN喎
信用卡真係不了
寧願用信用卡買點卡比人食夾棍

我全都要

打得咁快...我岩岩先打完鴨志田

如果係咁，P5S更加無理由接無印

好想開 來睇但我忍到二月

你平時係邊度碌點卡?

玩左10粒鐘突然唔見左個save

巴打有無開自動上載功能，可能有得搞

因為買日版突登開咗個日psn帳玩, 冇開埋plus

agger

玩亞洲，好撚貴

買日版可以用港帳玩喎

有冇得溝家姐

屌。。早知要日馬特典算
個時好多想要既都無哂
格硬揀左A+ 個時未出特典圖但我照訂左
依家奶啦 畢到炸裂

落信和買

買哂啲DLC
下星期仲再出，再買就貴過隻Game

新dlc既服裝同p有咩道具送？

呢個主題係咪予約特典黎？
定係買dl版就送？

ペルソナマガジン

呀馬爽兩個特典都係大勝利 本來叫驚鋪訂日限 但辦事不力得普通 仲要同我講個陣已無得上呀馬爽禁

隻伊邪那歧大明神都on9

所以已經封印咗佢屬性問題同開局八船跳冇分別

隻雅典娜如何？

Aegis隻P應該冇番長最終P咁勁

有冇人會買電擊PlayStation 12月號

個主題好靚好想要

想買，唔知信和有冇

你講joker加火星公主做封面那本定有code送那本攻略先？ 前者信和有，後者未見有

日限送啲嘢係咪要日版psn先用到？

有主題code果本

未有呀

放日amazon限定版連特典主題code
1500
DHL寫星期一先寄到 到時約交收

開個日服AC入CODEdown完落黎返去港服AC玩一樣開到

新嗰個合體技真係好正實用又靚

係咪要12月先有得買

amazon不二之選

不要再說了

琴日出左了

便利店係咪就有得到買？

等緊Amazon限定版星期一到

好想要個主題

周圍都揾唔到

其實係咪無實體賣

係咪有出實體本？ 係日本揾極都無

twitter 見到，好葡萄

話說早排去東京,發現都仲會有人去朝聖

有，twitter 勁多人買，俾人清貨嚟炒code 唔奇

屌

巴哈睇過有個人去埋間鋪食飯，同隔離枱吹完水先發現對方係Atlus員工

師兄係日本？
便利店未必有 書店應該實有

買到了 原來間animate賣哂包好個d
我揸住張圖翻去問staff 佢入左入面拎左一堆味包膠既出黎 即刻包左本比我

辛苦晒！
岩岩都叫左朋友聽日幫手買！！

$100港紙既主題

當睇埋攻略 個心好過少少
明明上星期先買左雨宮蓮個主題而家又買

唔知會唔會有東鄉一二三主題出

有明智 不了
冇佢就靚哂

有明智先

因為每個迷宮都想搵齊3個骷髏頭 結果用多咗好多時間搵隱藏地點今集又有威也

痴線，日本已經有滿coop攻略

P5r save繼承唔到中文p5 save其實好bug

lin

打到去銀行,啲boss戰豐富咗隻烏蠅打到好似奧村咁

合體技係跟迷宮入面設定嘅服裝,正到

LIN

bug喺邊 中文版同日文版物理上定邏輯上都係兩隻game

比我一定問佢真女神5係咪收左皮

買多個得唔得

條友潛左

想問千早有冇轉聲優
定用翻舊？

呢排無乜時間打機好唔情願地去咗睇少少劇透

幾時有得打工

應該含有後期劇透,自行決定開唔開黎睇

佢地打緊邊個？

開頭無耐已經有啦喎 去地鐵睇睇

打到7月中新event先好打開

未爆機切勿點開,我睇咗半嚇窒熄返
巴打下次加句爆機先好點開ok?

巴打你先俾人劇透姐 我地唔想 下次唔好咁啦

我覺得下次4格member前要加個日期,俾人劇透咗啲好重要嘅野,有啲嬲

等睇情人節修羅場有咩唔周

段估加多幾句對白就算

利申唔好瘋狂劇透我

對唔住岩岩醒唔起要加日期

ching爆左機?

未

占卜師係咪會改聲優？

講緊1周目滿COOP攻略喎

睇左p5r新劇情，有d失望下

搞到家下唔知訂唔訂P5S

開黎睇左兩秒熄左,剩係知佢地聯手

我一周目會按自己進度完全唔睇攻略玩

邊度睇，快d[member]劇透我

淨係問一句, 4MEMBER答我
P5S係咪接P5定P5R都無分別

回返樓上巴打
YouTube 搜查Tim Barry 就可以睇佢的stream (已經爆左機）
就R的結局動畫，我覺得S有機會可以接到R

S都唔同玩法ok嘅

新dlc幾錢？

1周目就專心練5圍同埋升人氣角色coop 先啦5圍唔夠好多coop 都會卡住卡住

咩新dlc?p 就300yen 主題200yen , bgm 連衫 800yen

五圍好難升

今次易咗好多時間多咗同時練五圍機會多咗

係咁讀書

知識升好慢

讀完本睇電影加效果嘅書之後租CD 返屋睇會升得好快

返去睇下有冇呢本書先

幾時有得借呢本書

呢本書冇記錯係新宿買返嚟，幾時開新宿好似係6月打銀行

我岩岩翻去問翻同一個店員佢話已經賣哂
我想幫我個fd買埋都無

玩normal係咪無乜需要係自己房training?

當然無印都冇掂過呢樣野

留意下先，魅力仲係1

知識係最易升 記得特定日子解文字遊戲就可以穩定咁0成本+1

靈巧係搞乜野升

整潛入道具

牛丼屋打工都得

ok thx

無印我二周目無coop升個陣就會去做gym

唔係話落雨果陣溫書會加多啲架咩
得2粒音符嘅

我頂，分2次跳出黎

4月可以係邊度升度胸

好似得睇戲/睇書 之後5月挑戰burger

新女衫500yen 1set
仲要出4set

終於等到限定到左 入黎吹下水交流下先

駛鬼叫人買,bookwalker啦
又快又方便

見到member 好想㩒入去睇
但啱啱先打到雙葉

通販30號嗰晚已經全滅

台主無玩無印？

係，特登等幾年直接玩加強版

記得升coop要帶一隻同coop p喺身
好重要

圖書館個本速讀書
洗唔洗睇晒上面啲書先借得

双子の看守仲未開到

唔知，我就睇晒先借，好似蝕咗咁，但前期唔睇書又好難升某啲五圍

唔洗

過咗7月未? 我見無印攻略7月先借得

同無印一樣7月先借得?

係 不過唔早啲借就會暑假 好似我咁9月先讀到

ok 暫時唔睇書了

巴打咁快打到9月

有幾年前嘅記憶 好多位都打得好快 睇字都可以好快 段落未出已經知佢地想講咩,係kasumi要慢慢J同埋明智啲新劇情接受啲腐氣

係咪要有驚先買到主題睇ps store得啲面具同啲10羊時裝既

主題11月7上架

自膠

かすみ真係好好J

好想要個本有主題的攻略
係香港要點買

（打到七月尾先好開）

終於開始玩到P5R

P5R嘅開始日期 想知再打開

我屌10月6號上堂嗰條問題 網絡上有62%嘅人答錯咗 大家應該係見到斷頭台就諗起桑松

FGO既錯

即係呢個日期之前啲明顯重覆劇情係咪Skip得

中文版有排等

劇透片

BAD ENDING大劇透
小心慎入

唔知港伏有無主題賣呢

我就冇skip 但其實玩到而家11月，新劇情好多都以加嘅方式入去而唔係改，所以係新加嘅文本（SNS,kasumi 出現 之類）會好明顯

睇完劇透發現無玩無印既人真係可以唔使玩返

不過個升lv系統仲係隨機加能力無變到，又要再再凹過d p

都係 但玩過本傳再一路睇新角色/明智十段新coop劇情感受會多好多當你有一週目本傳記憶咁玩P5R 再完整體驗晒明智段coop
BTW唔好劇透我 我鍾意自己行一次流程體驗劇情設計

暫時去到七月都好欣賞新加劇情
放暑假前max唔到川上coop，要9月先解到落去了
不過千早好似rank 5就有相性占卜呢個改動幾好，應該會易玩啲冇咁大壓力
九月開學要趕住升滿川上、丸喜、マダ寅，好驚十一月前升唔切

重點：我都每次上呢個po都好驚誤中劇透

今次啲時間好充裕 好多野方便咗連殿堂都易打咗

講起唔記得問
今集升面具係唔係都係要刷數值
又要OX雙子？

係

最on9設定

我都覺！唔撚明點解唔可以升lv個陣自選加點
利申 無印個陣凹左好多p，又要再搞過

我見有隻P特性係天氣當雨/雪
咁裝左佢就去練能力會唔會有加成？

果時洗隻完美義經起碼整咗成個鐘

今集應該唔洗特別練

但係有限住買？如果我無理解錯

見佢一次重置一次,無限刷

終於 連呢啲位都肯改 真係有俾心機

HK PSN無得買? 得JP PSN先有?

咁可唔可以整到5圍99？ lv1 5圍99

原來係每層都會重新入貨

得日版出咗 當然

但刷花都幾悶下,我都係一次清幾個任入去順便執花換野,唔會刻意洗佢

咁都唔錯, Atlus算你啦

個正太最正係認知變化 可以一次執10個物品左邊個行係咁跳出嚟好爽

咁都好過係咁X O差唔多半個鐘先凹到+3力

佑介真心型 無印同而家都未捨得換佢走

義經變咗87lv之前明明80未夠，又上調咗

力速99mo la mo la

打完Casino 冇睇攻略睇心情做野 五圍滿 COOP最低嗰個lv6
今次唔止時間充裕咗 肯定加好感嗰啲數值都多咗以前無印成日都要約出去玩加好感度 今次唔洗

spoiler

4個member呀樓上,我好少扑人 好彩你呢個冇呀Peter咁癲 癲到我要扑到佢我玩完為止

新島真就加入，五圍仲係22233

新個首歌 I Believe 真係好好聽聽到上哂腦, 熱血得黎又帶希望既感覺好撚正

今晚講完驚俾人劇透，樓樓樓樓上就有

啱啱打完獅身人面，打到尾先記得跌倒之後用物理打會痛啲，打咗我大半個鐘
佢又唔出大技畀我反佢，重覆磨咗唔知幾多turn

聽日可以開始放暑假了

你地打咁快

因為今次多咗coop之後會有follow up(打電話etc)，又加多幾粒

屌你老母劇透就加多幾層密啦on9

早知俾多少少錢用DHL,到而家都仲未有得玩

無玩無印嘅我尋晚啱啱打完斑目

你都係豬閪，quote完又唔加/刪

我都係

已經第一時間block柒左

好彩我已經先下手為強去搵劇透劇透自己

me 2

升得好慢~~

點解新女角無ps4主題買？

過幾日出

dhl 都係今日先到

你就好 我個盒仲係日本等飛

其實有有話幾時出中文？

其實有冇睇頭post

頭post咪有寫 下年2月

睇字啦

好彩2月出
4月好多game

你個名

ECMS一齊到
下次係咪可以慳返300羊

龍司瞬殺變成咁,幾好

12/24
巴打夠唔夠時間媾晒啲女？
我打到8月中五圍44445，依家諗住唔再升五圍，全力升coop先，我想一週目max晒全coop

想問巴打們係邊度訂中文限定版?

十艘跳

五圍滿 coop全滿今次太易升

無得溝SAE人生仲有乜意義?

仲未到

骷髏頭迷宮拎嘅順序係紅色>綠色>藍色 所以如果中間跳過咗姐係準備得返轉頭搵

thx

我都覺得五圍易升咗，集中一日開運去做同一個五圍嘅coop/活動/青汁升得好快
唔知暑假啲活動係咪特別多加成，陪一個晏晝睇戲睇書打機好似都加好多
明明暑假前卡魅力，轉個頭就max咗可以揾會長升coop

想暑假前升爆老師…

去花店打工升最快？

我miss咗

如果一有就升應該升得切，至少上到9，唔會卡暑假返唔到學揾佢

而家準備打金城
驚升唔切
啲五圍好難升

魅力？

善用睇碟/打機/睇書應該夠升
暑假朝早𧙗介成日過黎揾人陪佢睇書，有得升魅力3音符

又好似有星期日又撞正逢7的日子，又有升魅力的青汁，咁就去開運，朝早去便利店打工，夜晚接太陽coop，都升得唔錯。（我好似有一日係咁樣升）

唔係7的日子，花店就等花店多客的日子，又識揀花應該都ok。

打金城前我五圍都係33222咁，好似係
（金城一出我頭幾日就去打）

同你一樣

之後試下一日集中升
啱啱開左占卜

睇碟/睇書/打機呢啲嘢
留返啲夜晚唔出得街既時間先做

睇碟最好睇咗本「映畫xx」嘅書先，睇過一次戲後新宿書店有售

另外
睇完碟記得還碟借新碟
睇完圖書館啲書記得還書借書

打完P5嘅內容之後PS停止晒唔俾Cap圖同截片 可能驚劇透諗住收藏晒啲新增嘅SNS圖架嘛畫得咁靚,唔知再玩多陣得唔得

好奇一問
有無人同我一樣喺日版Store買完免費DLC但DL唔到

買完個刻已經Down咗 唔係dl唔到 佢連通知都冇個 入到驚上層雜物區就收到貨

原來係咁
感謝

屌，買咗7仔限定既p5r
特典好唔吸引，好後悔無揀老鼠仔特典
依家仲要推埋p5s…有埋switch版本
應該訂邊款好

1月劇透注意

btw 前面驚升唔完Coop嗰啲 是咪唔記得PV有新嘅第三學期
利申唔記得咗 而家升晒冇野做 早知唔chur住咁升

我尋晚收到了
都係寄慢貨

成9 點半都送件真辛苦

以前玩中文版
1個月前為左早d玩開始學日文
結果打開個驚查字多過打機
貼錢買難受

夠時間？

過左呢段陣痛時間就以後都唔洗特登遲幾個月開game等中文

加油

希望今日收到

PS4有得解成就
Switch買DLC方便啲

屌我全部都要

加油呀
但佢有時都有啲口語，會查得辛苦啲

真係唔記得
不過又唔知邊個可以後升，所以目標都係努力啲升晒佢
我依家就丸喜/吉田最優先，其次升晒啲女，其他升唔切就可以留返第三學期

冇野做咪同啲女女出吓街約會

今次一定係升明智先，最多時間限制係佢玩過無印就明

關於第3學期嘅開放

放P5R 日限連Amazon 主題code,1300
Tg:ti_690

夠今次係只要唔鳩嚟，帶啱p去升coop,滿五圍同滿coop 唔會難得去邊，唔似無印咁要睇攻略先易一周目完成

屌呀冇升過

睇左少少劇透

4格member呀樓上 你加1個member冇意思

要升男人我是拒絕的

仆街了，冇升過明智咁滯
8月中得rank 2

明明 明智今次coop係新加而且補完同合理返無印嘅事 點可能唔理佢

冇咩所謂啦,你嗰句唔係劇透嚟 係驚你睇完劇透唔知劇透要加4格先出得街姐 後期嘅劇透加埋日子唔該

好奇一問
以前PS3用日本PSN AC上日本Store Download完DLC
之後轉返香港PSN AC係照用到

如果今次我上日本Store課完啲賊神Set
轉返香港主AC嘅話用唔用到啲賊神？

而家打緊金城
打完升d仔吧

因為對佢冇乜好感，反而かすみ就暫時max咗
睇埋七月

就唔想理明智
我認我偏心又小氣

用到
set左常用PS4就得

咁你一世都唔洗

應該真係唔洗睇住時間表升
應該都升得切

係只要記得同無印一樣太陽會早啲收皮,老師早啲搵之外就係新角優先呢啲正常野全coop冇咩問題,啱啱睇咗下白金獎杯表,根本係送俾你咁,易過上集太多

打完金城先開始升
而家呀丸得2
明智好似1

係, 已經有人白金左我見到有0.1%
無印至少二周目先得, 今次一周就白金到

冇釣魚易好多

我今晚返去就應該爆機順便白金埋so far 玩到而家P5R 係我心中嘅地位已經=P4G 之前係P4G>P5=P3 咁上下

隻伊邪那歧大明神少用為妙

玩到後期解封咗佢，義經都廢事整 用得好爽，又型

345入面過得最爽就係番長
連隻最終P都係345入面最勁

終於收到，今晚有得玩了

而且佢正在下下出招都可以聽到福山潤把聲講多好多粒字

真係勁到要早期封印 睇人打雙子完全唔洗煩八船同輝箭既潛在問題

打到後期又硬又無弱點好多都吸/反物結果奧村骷髏頭技 + 伊邪那岐大神一野就秒咗

玩到八月中，啲新coop同事件真係幫到個故事。
希望劇情唔好好似無印咁齊人之後開始收皮。

cls P5R居然有嗰種散落周圍 然後唔搵冇影響但搵咗會知道更多重要資料嘅野 而家唔細心搵晒出嚟都唔洗行

奉勸大家對今次新增嘅「真結局」唔好太大期望...

日本已經開始炎上...

玩到七月果陣發現個網只有到六月

直情係垃圾啦

有結局等於冇結局

例如?

佢最後有好多線索 你唔理冇影響可以直走結局 而啲線索係要你長撳L2搵出嚟啲資料散到周圍咁

台灣有人話有七個結局

唔知啦 但係肯定去到2月出個陣應該乜野都爆曬出黎

好多隱藏野 我家下都刮緊出嚟 我冇睇過任何結局 玩咗100個鐘 完全冇問題 唔明啲人屌乜

如果而家呢個係真結局有好多人想爆左atlus先

佢啲新野係晒過程到 係做得好好 都唔知啲人係咪乜都唔玩就咁睇結局當玩咗

因為就係全部都好好 去到結局果下呆撚左先火

咁唔好劇透我住 差少少避晒全部劇透爆機 我聽日先上返嚟 見到開始有人興高彩烈嚟料

上4chan reddit ptt 有幾人真係識日文玩到
黎黎去去咪係睇tim 同 cgxxxx 個channel 講

即係每個時段都要人手行黎行去 L2搵野？

係,而家我俾佢嚇撚到唔知之前有冇執漏野啱啱有個重離譜 閃都冇閃,你唔走去好奇下佢又係唔會跳線索出嚟
dllm atlus我最憎DS呢種

所以依加等見證/自己打到興奮好多

P4G TrueEnd好似十日先有人揾到
P5R今日先第6日

講真p4g果個都好收埋，要講3次野

有冇錄低佢 想睇吓咩黎

我係玩完P5先番轉頭出psv買p4g無諗咁多 講講下忽然好期待真結局係點

錄唔到 atlus落咗格殺令 P5內容後禁止錄同cap

拎相機影
不過Playstation唔Link Facebook之後我都冇Cap過錄過嘢

香港人緊係用 Twitter 啦

真
原作個陣啲人問啲宮殿代表乜罪，個個指住wikia啲錯嘢，連trophy list都唔識睇

屌，個個咁快，我冇乜心機玩玩過嘅嘢，依家仲係4月

Twitter就廢事Po呢啲嘢用
有其他重要嘢po

PS4 remote play落PC再隨便cap

Po多啲唔同野先唔會俾Twitter bam

一齊搵咪重好

邊有打得咁快

今次第一個max廢柴寅
係唔同世界努力但有同一個夢想真係好燃

一上水見到咁多加密po
都係返去升吓明智算了
多謝齒輪巴提水

依家先玩到四十幾個鐘，繼續努力

想問同雙子出街有咩用

會比技能卡

我玩第一個啲對話有出音符，但升coop好似都係靠合persona,可能同結束有關?

結局

有可能嘅 但三島都係就咁升coop 都照出音符

I wanna play this game but my play station for is out of commission by broken hardware. Oh well

BTW 杏6上7之前係咪一定要出一次街先夠好感？
帶左P揀晒加最多都係咁

Me too,靠占卜

事隔六日，終於可以正式同大家講可以All in

已經證實有真結局嘅存在

一張圖防止爆雷 （真結局開通世界P)

求條件，唔想後悔

屌4個member啊

2ch日本仔討論緊，剩係得圖未有公開條片

避免炒車都係睇定一兩日先

4個member呀,我知你好興奮

btw上面張圖係無印利申睇衫估 但你都透咗某藍衫

至於點解睇衫就知 你都係去玩下P5R先

kasumi透

我覺得點開第一學期應該要紅色大字post係最頂
見到有人中左伏無開到結果體驗左一次原版p5

加強版呢啲都要人教嘅話咪由佢再體驗一次無印囉點解要紅字

合咗劍神義經 效果係蓄力變3倍

收到，去cow女先

至少我唔睇劇透既話應該真係唔會特別想開25仔

有新coop劇情都唔睇咁抵佢重玩啦

P系列唔max coop唔叫爆機

十船跳ed

90 : 56 完 當初P5 好似70粒鐘咁上下

P5R啲SNS圖畫得真係幾靚下 尤其正月嗰兩張 忍唔住收藏
SNS全圖 有劇透 慎入

9月修學旅行

呢段好似pv都有

有呀，但自己玩更加有代入感

佢去旅行前有揾我，跟手話唔阻我去旅行翻黎先講
可能呢度已經開始

點隱藏啲字?

唔通二週目要同芳澤一齊睇海然後就可以獅童果陣加入

用鎖個圖案…

…

手機顯示唔曬，依加知了

有冇巴打買咗依本persona magazine 10月特刊？

想問下香港邊度有得買？

好想要佢個PS4主題（芳澤bb好正）

有冇人想收amazon p5r複製原畫？買左發現冇位擺

不了, 原本諗住買但係有25仔係到做電燈膽

㩒個下掣咪見到蓮抱住芳澤

要熄game次次見到殺人犯不了

熄機

大家喺邊度睇日本人直播搵真結局

P5R good end 多圖

含劇透少少感想

又有大陸仔發現左啲劇情上嘅“問題”

有冇傳送門

唔識日文 要等下年
巴打覺得內容比起無印版多左幾多成

7號再出DLC
係今晚11點上架家係聽日晏晝

呢個唔係計bad end?

求劇透
新主線佔舊作幾多%?

b站個直播唔撚夠打boss

個特別版終於收到 正式開工打

顧問官有冇P可以帶？
打到美術館

有

up過

有人打到真正的更生

4格member 呀。。。人類總是

四menber啊

我P5 無印70粒鐘，P5R 90粒鐘 多咗20

quote 你lm人類總是 x2

2個豬閪

好想睇劇透表示心情舒暢
不過4下member唔係咁難姐下話

最慘係1格member 害巴打但害唔到cd-rom
嬲

又再迷失左係涉谷車站入面

開始二周目,唔知幾耐打到去真正的更生

點升魅力快

讀多啲書升下智力 考試考第1就升上去 魅力同智力我覺得最易升

幾月

新島真吃屎吧

7月

骷髏頭相關

盡快升運命，然後陪太陽同惡魔之前用開運占卜

同埋學睇dvd，一次三格好和味

我開唔到運命，打完個任了

做完任過一兩日先得

唉屌load錯save原來

不嬲都話唔落member擺明玩嘢，落3個當你唔小心，落1個真係仆街嚟

雙子特別刑務問題

岩岩先發現有動畫ova係講情人節

原來拎伊邪大神去電可以拎到全能力+2嘅大氣功
call一次都只係6萬幾

啱啱打完鴨志田個殿堂

但成隻驚其實都係裝骷髏頭配件正啲前期啲錢留嚟合p 多啲

出咗好耐垃圾A-1唯一一次做得好嘅野

首i believe 真係正

但好似話而家所有主題冇一個係用i believe

爆機劇透慎點
啱啱瞓醒sor 自隊一打

話說三千幾日圓那個DLC package入面既內容係唔係可以散買？

話說有冇人玩過PQ2，有冇永劫coop

Thanks bro

PQ2唔使升coop 架喎

買左新主題
有個新dlc係乜嚟

Challenge battle嘅Extra set 你入去搵雙子咪有得打嘅 遲下會出埋番長同鬼太郎俾你打

買左

P5S FAMI通圖出左

個細路啲星星點數要來回刷好不友善

點會呢 P5S暗榮主導故事

星星點數咪易 扱齊印仔先煩 用咗我2粒鐘來回刷

星星點數=印仔
平時執果啲花黎

sor 第一時間見到點數諗到嘅係大數字

咁就可以安心等猛將傳SROYAL

印仔唔係固定位置架咩

固定嗰啲唔夠滿印 一張圖有時會有兩個印,地點隨機 多數要爆牆

宜家先知爆牆果D係隨機,仲以為固定層數度搵

佢會係幾張圖係咁loop 刷多咗就會開始記得邊啲圖有伏冇印仔

芳澤衫DLC另外賣2000YEN真係好戇鳩
一輪剩係用得幾日

得女僕泳裝有性趣500yen夠啦

隻game賣9000仲好意思dlc賣咁貴

賣信仰奶粉錢整P6

想問p5r實體日限送既dlc係咪只係得兩件衫？伊邪岐大神同オルフェウス既dlc就無送？

係,要數位版限定先有dlc P

送主題那本特刊信和好似已經有

實體限就要拎多600yen出黎買

訂左中限想退訂, 普通中文再加ps store upgrade抵玩d, 始終太多dlc想買

到時重玩P5R?緊係P5S啦

P5S光榮主導可以直接買，相信到時強化版會直接DLC形式賣 唔洗重買重玩

Dlc今集係咪一定要用日版psn先買到？

P5S 猛將傳 P5S威力加強版 P5S帝國傳

真三8唔係直接放上去DLC賣咩

日版驚當然日本PSN買只係買完之後其他區AC都可以用咁解

太柒先直接dlc姐

唔理啦，到持整個P5SR都係要買

因為我記得無印個陣可以用港版買

真 我買哂啲DLC都係想送錢比佢洗
希望佢唔好再為錢折墮到同支那Game合作

佢隻驚d內容都好dlc..

amazon炎上得最勁係覺得明明DLC但貴價賣 因為俾PV呃咗
但其實以前P4都係咁加強版不嬲係因為移植先會出現嘅產物 附加野當bonus 最多話PV欺詐 但我以為個個都知加強版係靠廚力嘅產物嚟

其實唔知點解近呢幾年多咗咁多冇玩過隻驚但可以周圍劇透/評驚嘅人 一陣出嗰隻Death Stranding都唔少睇完媒體評分就開始i told u so 呢種風氣真係好唔要得

送theme本書啱啱到
查嘢好似幾好用

有冇新角設定果啲野分享下?

見到最多人卡嘅獎杯係去女僕Cafe 5次食Special Menu

未去過orz

12月21日出
呢本野如果證明呢個版有真結局，我買兩本一本抽一位送

結局把大家迫瘋了

唔係話7號有dlc update?
淨係見到啲10羊面具同10羊時裝既

傳說1.02係晚上十一點

1.02更新咗 7號咪多咗兩個主題同challenge battle

事關未買game其實諗住買啲主題dlc
等中文版

睇左鬼太郎同番長dlc preview

拎大神打贏佢隻伊邪那岐算唔算NTR

有份討論劇情既巴打可唔可以係加密上面係咁而加個時間點
玩到一半想參與討論但又唔知你地傾到邊

講緊結局你玩曬先

而家有巴打玩到某個時間點想討論佢都會加返日期 冇加日期個名又熟口熟面9成都係追住某樣爆機嘅野嚟講所以建議唔好打開冇日期嘅

かすみ

十月尾學園祭

十一月尾

丸喜幾時再搵我
卡住升唔到

920

有一幕好似sailor moon

印象空間死神係咪有天氣或區數限制?
企左十分鐘都唔出

仆街遲咗成個星期開班主任

我9月先滿節制，11月尾滿coop
今集滿coop好鬆，唔怕

除咗頭嗰區之外都會出

頂我就岩岩好係思想路等

原版爆咗3次，依家等緊Royal中文版，
想問吓今集值唔值得買？

當佢dlc就得 增加內容量其實比之前啲加強版多 但都只係大型DLC程度值唔值得買就好睇人,我原版玩咗200粒鐘到,今集我爆完機都無後悔過買

打到無印最終戰

紅氣果啲怪有無咁難跌料呀
十幾場都係防具，仲話刷水銀合永久解鎖

永久解鎖今集唔洗特別去刷就整到

邊度搵十粒水銀

我記得拎完龍司瞬殺之後加埋正太認知變化item x 10 行一陣就無啦啦齊咗

即係落去メメントス撞怪啦

認知變化升邊樣先好？
同埋最後都係會滿哂？

最後都會滿晒 而且要差唔多滿晒先觸發到某啲野
經嘅話其實刷死神都有 錢的話後期靠瞬殺唔錯 撞一隻8皮野 物品就中前期好好 因為有道具執 同埋啲野可以賣錢

明智係咪miss左任何一次都會即刻斷纜
啱啱發現放暑假前MISS左

聽聞今次好易白金，啲盃無哂收集要素

唔係 你而家Coop幾先 佢卡coop嘅時間我記得幾清楚下

收集要素放晒落去My palace 所以好易白金

CO4，上唔到5
放暑假前約去機舖但我掛住谷爆老師COOP

咁唔驚啦 開返學重有咁多時間俾你升佢coop 卡到6定7嘅時候要等入casino 然後升到8就得

家庭餐廳係咪伏嚟
同樣雨天跳3下 呢個要畀錢 圖書館免費
記得無印係餐廳>>>圖書館

龍司個瞬殺又係卡左暑假

俾你暑假用掛,我今次入過去一次咁大把

呢個未開賣前我聽巴打講龍司瞬殺改咗 所以冇咁快衝佢coop結果自己到後期有瞬殺之後先發現被Fake

升度胸有冇推薦 除咗老麥

開頭唔記得幾月去戲院睇戲升好多 之後去到新宿買CD書 到返澀谷租CD睇 之後去圖書館借加速睇書 應該就夠升唔少

無印的確如你所講，所以buff左圖書館再改餐廳
圖書館4月知識+度胸（合計二至三點），5月開始餐開左之後純知識（變三點）
而餐廳nerf 1點知識然後根據叫野唔同比多點度胸或温柔

搞到我依家見落雨都唔知去邊好

我私心會去餐廳
度胸除左dvd同書無乜機會升

唔係有得刷漢堡咩

我討厭失敗，食到先會去

漢堡要其他能力配合,所以我食咗兩次冇再去

3好似傳過remake緊
1同2唔同，希望佢出個官方中文就滿足了

啱呀,重製1同2不如專心啲搞返真女神5啦

今晚應該玩到真結局

新手一問 錢湯個獎杯要點解？

終於爆左機 玩左130個鐘，比無印版多左廿幾個鐘
成兩個禮拜都無淡好訓，番工釣曬魚

淨係計DLC真係比盡佢6分/10分

雨天去浸

最後個層數揾印仔揾到全隊lv99
揾多一粒鐘都仲差三個，一入去深層發現個boss已經打得
咁我揾齊既意義係乜，比遊戲公司笑尻我強迫症?

搵齊 可以問多佢幾句野 未FC 但至少我係咁 就齊可以打 齊晒可以問幾條問題

你係打完前問定打完後，我打完前揾佢兩三次都無得問

認知變化去到最大再落去搵佢

未齊印仔搵佢打完佢 再搵齊印仔升到最大再落去搵佢

最後殿堂

爆機後劇情9up

2真係超級唔好玩

4真係好好玩，而家都未玩5因為太鐘意4

到底要高對面幾多LV先可以瞬殺

無記錯係10

想問乜黎，打桌球升左一次就無升過

自問自答
異常狀態後補刀既buff，打桌球果陣睇過書或有某啲物件就升到

面具全書係咪會計埋dlc?

屌
被上邊劇透

決定唔入嚟了

佢應該無心之失嚟嘅 你唔講我都見唔到
btw 858有劇透注意 未爆機唔好碌上去

雖然都唔算大問題無乜特別

算大劇透嚟 我爆機前唯一俾呢到巴打劇透到冇癮就係呢個

哦 我講上面
858無睇 未爆機

咁都奶閪

唔留心睇應該冇事既

尋晚由44撞車撞到46都未見過隻阿努比斯跌水銀

今集無咩必要整永久key 每日叫工具人整咪算 落去行一轉都99素材

啱啱打完雙葉殿堂,見到有個獎盃係要綜到隻野全能力99
想問下點練,係咪用果啲唔知乜野香

睇左但唔明透左乜
PV都已經有講佢兩個有得入隊

我唔敢開黎睇

未到第3學期唔好開

係你覆之前好奇心驅使下開左黎睇

開始聯想到啲野

Sorry啊巴打

利申上面全部都係自己FF,唔洗答我我估得啱唔啱

係消化感想之前，整理下疑點先，
巴打見我有錯麻煩指點一下，日本唔多好

絞刑失敗都得，開警報會快啲但好洗錢

我想問錢上限係幾多？
打完雙葉都9X萬係身

以前推我入P系列個FD狂話P2劇情好正
但漢化組好似仲未搞掂

一千萬減一

因為我想推隻大神上全99

落地下鐵撞個二十分鐘應該夠做

點撞法?撞怪唔係拎經咩?

無錢點開警報絞刑，絞刑失敗會變加能力值

即係等開警報果陣用絞刑強化就得?

警報絞左一次先，再絞第二次就有機會升能力值，比用香快好多

打完第一次桌球之後店長話有店買到書 個間店係邊？

地下街左邊，店面寫sport果間

我d 老鼠仔到啦終於
不過冇mood 玩byebye

真，冇mood

而家呢個時勢聽返首歌，先覺得D歌詞好正

想問50同60既寶魔邊到撞？

50 : P5最盡嘅メメントス
60 : P5R最盡嘅メメントス

自己小心啲comment劇透
新既呢兩首都好襯，雖然無咁奔放

其實啲歌詞都關事

打過左先會有後設姐

youtube唔可以睇p5 d嘢
會自動成日彈劇透片出嚟

So far睇落真心想買
但有冇講中文同唔同步

10月3

10月3+丸喜COOP9

利申啱啱開始推賭場,好快水落石出

咁後面先講既野你點解要劇透呢ching

屌你老母上面條友成日借啲劇透，完全封鎖

當見到啲日本仔三週目

行左好多地方都無貨
等中文版

點解無得媾SAE姐, 無得媾ROYAL出黎做乜

原來今集無得用流感絕望大法刷獵殺者升lv,仲有咩升lv好地方推介?
同埋警報強化每次合兩隻就趕我出去,而且每次都升得好少,但之前有巴打講過20分鐘內刷到一隻全能99係點做到

唉 依家先玩到9月 呢個post有冇人重慢過我

same

打完鴨志田
走咗去玩p4g

唔想再透到，自我收皮到12月21
攻略本見

入咗P5r之後
仲入唔入得返印象空間？
我入咗一月但未打刈取

我估應該有,因為my palace入面有個reward係做哂33個任務
但去到12月10都係得29個

本身係真女神轉生fans, 冇玩過persona5只玩過p2，3
聽人過p5好正，見到都係二百幾心郁郁想買，
但而家又話1月出royal版，應唔應該等埋？
定係只加少少戲情之類

等

完整度黎講我會覺得p5好啲
不過p5r啲新元素又真係算高質既
p5又唔係貴我覺得有閒錢既玩住p5先都唔係問題

後出嗰隻完整度反而不及原版
不過有閒錢都唔會買晒兩隻啦，又唔係有大愛
唯有等等先

新元素留底更多新空白

同埋唔玩點知大唔大愛
玩完唔愛咪都係跌200，等玩p5r就跌500架啦
但係如果玩完中意就會覺得買哂兩隻都值

我現在先入金城篇

岩岩先玩到18/4

第三學期

92個鐘終於完一周目+白金
今次coop同能力都易升左好多,一周目都已經可以滿能力滿coop

係咪整返個日本psn就可以dl dlc

玩完先睇

終於爆機可以入嚟

無哂人了

咁點劇透報牛

冤冤相報何時了,有人劇透你咪block柒佢算

其實 無中過招
只係要忍住唔睇post 好痛苦

據聞P5S係P5後續而非P5R

官方講左係啦

係r?

S係後續, R係加強版

係咪confirm 左S 係R 後續
定原版後續

原版

P5S 同P5R中文同時出 邊有閒情走去搞鳩啲人

無かすみ 我都照買既 死忠
而且R整體都ok

冇かすみ真係灰
不過都應該會買

btw 一月尾

仆街我頭先果段回覆去到coop9先有,唔知你1月尾升爆未
未升爆唔好睇

樓上少咗格 明明而家強制預覽埋

忍到爆左機先上嚟係正確嘅

之後可唔可以出隻P5SR係接P5R

收到你嘅意見 會交由A-1繼續製作P5R The Animation
Thanks

A社實畀人屌死

不了
不如P5SA

FIGMA怪盗團配土人Mona會唔會好怪

關於正太既身份

PS3 日版 P5 SAVE 承唔承倒去PS4 日版 P5R?
又 承唔承倒去PS4 中文版 P5R?

機種唔同估到估到無咩可能
況且繼完淨係得果五萬蚊
繼唔繼無咩分別

我記得佢有得SAVE上網咁...

官網話得

日->日
中文應該唔得啦

btw
想訂中文限定版
平時買開數位板 有冇舖頭好推介

終於爆機 可以開晒你地啲加密了

重有8 日就出完全攻略本，終於可以準備狠狠地大屌altus一餐

然後係20號驚死地更新推出新結局

可以散BAND大叫垃圾P5R了

有冇疏屎望下

5ch講，但其實無source

凌晨出貨咁過癮?

0時電子版，同埋實體點都會偷跑

點解比我開心左百幾個鐘 最尾唔比我埋個好尾想要個好dd既尾姐

啫係p5r結尾好差？

係，結尾比原版更令人不滿足

隱藏boss都打埋，可以收埋唔玩住了

今集DLC都幾勁

其實個結尾垃圾既點係邊

最大問題係新女待遇

唔係新結尾垃圾
係新結尾好似冇normal end做咁多野
差張畫已經差好遠
個d唔關劇情事

如果剩係講結尾個過場動畫我又覺得無乜特別
因為P5果陣結尾個動畫都已經係咁
開頭有期待過好似P4G咁隔左一段時間之後返去既後日談咁

不過Catherine full body 同 P5R都好似focus 上係gameplay上面改良
故事個effort冇咁重
所以玩起上黎都應該舒服d